我们要复兴福建

自治，民主，自由